{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021871",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135592640/milyang-v1-v2-v3-mil-yang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698922193895&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6333519&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=227770439&selectedRatePlan=258396526&expediaPropertyId=66706020&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 V1,v2,v3"
    },
    "text": "密陽 V1、v2、v3 (밀양 V1,v2,v3)\n密陽V1、V2、V3で宿泊すると、優れた選択といえます。 これらの宿は、WiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しています。ホテルサイズ : 36個の客室、チェックイン開始時間:18:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00、旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から、ペット : ペット同伴不可、インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi、駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車、その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "密陽V1、V2、V3で宿泊すると、どのような特典がありますか？",
            "answer": "密陽V1、V2、V3で宿泊すると、WiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "密陽V1、V2、V3のホテルサイズは何室ですか？",
            "answer": "密陽V1、V2、V3のホテルサイズは36室です。"
        },
        {
            "question": "密陽V1、V2、V3のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "密陽V1、V2、V3のチェックイン時間は18:00からです。"
        },
        {
            "question": "密陽V1、V2、V3のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "密陽V1、V2、V3のチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "密陽V1、V2、V3での最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "密陽V1、V2、V3での最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "密陽V1、V2、V3の予約に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "密陽V1、V2、V3の予約に関する制限事項は、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があるか確認してください。"
        },
        {
            "question": "密陽V1、V2、V3の特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "密陽V1、V2、V3の特別チェックインの案内は、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "密陽V1、V2、V3のチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "密陽V1、V2、V3のチェックインには、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "密陽V1、V2、V3ではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "密陽V1、V2、V3ではペットを連れて行くことはできません。"
        },
        {
            "question": "密陽V1、V2、V3ではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "密陽V1、V2、V3では共用エリアで無料のWiFiを利用できます。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "密陽V1、V2、V3の駐車場はありますか？",
            "answer": "密陽V1、V2、V3には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "密陽V1、V2、V3には指定喫煙区域がありますか？",
            "answer": "密陽V1、V2、V3には指定喫煙区域が存在します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 583
    }
}